跟據連登仔，全世界邊個國家唔奶共？？

台灣（得綠營唔奶）
美國（一半人奶）

仲有冇？

捷克

中共

香港

瑞典

娜美星 比達星 三太銀河系星際聯盟 仲有老俄

臺灣嘅所有邦交國

丹麥

俄羅斯

元朗國

真

烏克蘭

有肺炎既都係奶!

波蘭

荷蘭？

馬鞍山共和國

韓國人排支那撐香港手足
只係總統奶共

馬爾他騎士團

好多國家嘅人民都支持香港
只係個領袖奶共